澳元匯率走勢

本身諗住跌穿4算，大家前幾日有冇買定澳元？呢兩日開始有啲反彈

股市升先反彈

諗住入手時升返 冇入到
而家等緊佢跌

Ching 想問呢個咩app

澳元唔值得入
係入都入英磅啦

中銀4.57入左

same

唔好中伏呀
澳紙低處未算低
你以為低
佢仲有得低
好撚仆街

希望係假升，繼續留意發展

Gbp今日又上番d

今日4.5入了20000 AUD
9入了10000 GBP

插多8-10%入多一注

再插再入
跟住長揸

我諗4.5有得再跌

反彈？